我屌 坐巴士條女d香水好撚難頂

痴線 坐佢後面想死 隻眼又似表妹

好想索

佢隻味 會令人頭暈 我轉位算 頂唔到

個look得唔得先

唔得 普通樣

類似呢堆

索到冇曬味為止囉

好臭呢陣味

N手閪係咁，將就下

所以me主將番教會cow女

奶到佢吾再放對腳上去

腳呢

腳靚樣7 你會j咩

你抵撚死
陣味難頂你仲坐喺佢後面

佢要坐我前面先 太on9

你唔啱聞仲唔走開就你抵撚死啦

坐開左啦 😎